曼聯正騷逼，近四場一勝三負

操死你班淫蕩曼狗

垃圾蘇狗一坐正就打回原形

蘇b無改錯名

食屎未

今晚輪到車

史摩寧侵犯龍門都計，黑哨唔算

食屎就食屎啦你